應該有一條法例窮人應該絕育閹割

屌你老母

樓主應該係受害者

有一個想生仔嘅窮人負皮

首先非洲同回豬都應該要

有得比你做香港窮鬼都算係咁

再嘈，下世去支那五線城市做當地窮鬼，再下世去非洲最落後國家做當地的窮鬼。

窮鬼去應該絕育啦